放售 神鵰俠侶對戰咭

唔知有冇人想儲返神鵰俠侶對戰咭？
90後經典回憶

有邊款？

淘寶好多 十幾蚊組

好多，PM？

Keyword?

好耐之前都有盒 果陣$50好似
畀我老母連啲gameboy暴龍機掉曬

十幾年嚕，果陣就因為套卡通片好睇先玩咭，仲記得幾好玩

正版?

淨係想要小龍女

真要？